#description 

SideProject est un projet personnel d'apprentissage et de découverte de Symfony. J'ai l'idée de faire une sorte de site ecom mais ça peut dériver.. :) 

#environnement 

Symfony CLI
docker
docker compose
- PHP 7.4
- Postgres
- adminer
- proxy ngnix
- mailer MailDev